超蓮牛肉麵

紅燒牛肉麵湯底香而不鹹 牛肉夠稔 麵質適中
滷味 豬血糕又香又煙韌 大腸洗得夠乾淨 味道正宗
總結：$98一碗 價錢合理 值得去食
利伸：非打手

之前報紙寫95 咁快加價？不了

有冇俾錢

寫錯咗係$88

有無強姦超蓮或者d侍應呀姐

有

冇

見到兩個moji以為係投票

咁快減價？不過了

其實你有冇去食呀

阿差都食牛肉麵架咩？

超蓮豬肉麵

我叫牛肉加牛筋 所以平啲 三合一有埋牛肚

muslim唔食豬，但食牛

冇所謂啦 好食就得

我信錫克教 豬牛都得

超蓮都有打手

唔是打手

超蓮仲係係度收銀?

係到
Btw 台妹老闆娘都好正

去茶記食沙嗲牛肉丁好過

人地真係用時間心機去煮
沙嗲牛麵 全部即食咁濟

你老母都俾連登仔即食

又話係台灣以抵食出名
黎到HK咁貴

樓主呀媽定呀爸係南亞人？

銅鑼灣$88一碗算抵食

媽媽

超蓮牛肺麵

有冇見到佢本人？

有 細細粒 幾可愛

圖呢？

講真 好貴

有冇強姦佢？

媽媽好靚？
唔係爸爸點睇得上眼

人Dry起上嚟咪得囉

食完諗住去邊強姦人？

98蚊叫合理。。。

屌我食咗 我經常食唔同店嘅牛肉麵 不過覺得唔撚好食
啲牛肉好硬 如果你好食 9十幾蚊我無所謂
但以家唔撚好食

超蓮真係係到？

啲南亞物種想強姦人姐

今日佢係到收錢

冇諗過強姦

冇影到超蓮sor

結婚前ok 結婚後變肥婆 尤其生咗我之後

可能我要求低

98蚊你都寫得出合理

銅鑼灣租金好貴㗎

食飽有力氣諗住去打劫定係強姦

相都無張,影面我睇托咩

想問正宗台灣滷味啫係咩味

Thx 巴打
Btw 反對假難民來港

去 city’super 買牛排食

牛肉麵店梗係影碗麵啦

有冇見到超蓮，食呢碗麵最緊要就係要見到真人

少少似潮州滷味但冇咁鹹 同埋食個陣會加麻油同蔥花一齊食

南亞口味牛肉麵

當然有 佢真人好靚 皮膚又好 perfect池

Why not both

係台灣口味

無圖點証明

好努力咁融入

打句利申大晒？

唔係 不過我真係唔係打手啊嘛

有冇同超蓮合照？

有冇介紹自己係阿差？

你食埋我個份

哦，仲以為你講夜市啲滷味

88蚊碗牛肉麵
我食幾碗車仔麵算啦

佢個數學天才兄弟何猷x係唔係度？

我個日食好多明星係度食 吳千雨坐我隔離 同阿B 都係度
差啲想問吳千雨有無同林峯扑野

超蓮真係係度 不過唔算好靚

牛肉面真心難食
台灣賣18$碗既狗屎 香港賣80$

利申：台灣居住過大半年

又扮南亞人

90蚊碗牛肉麵都仲話價錢合理
我屌你老母啦

躝返去印度食咖哩啦屌你老母

唔洗排 但係都八成滿

阿差牛肉麵

屌，比個南仔入過間嘢，等佢清潔完先再去

咁要打攪伯母喇

超蓮有冇幫手招呼人

有 不過眀顯唔太熟手

我錯 伯母任由各巴打發落

無人想知啲狗食狗糧有咩感受

唔講咁多 98蚊牛肉麵
立即屌你老母

食屎啦南亞狗

有冇人同佢影相？好想俾佢瘋狂招呼

成舊水一碗
除左係何超蓮開仲有咩咁特別

面你老母

Nigga

台灣賣90 黎到香港都一樣賣90

知唔知咩叫正宗 食過呢間野 完全談不上正宗
台灣老山東同建宏已經屌打你

你食完一啖都變咖哩麵嫁啦

佢餵我食就值95

有幾細粒 幾高

$98 ，俾錢俾有錢人賺，不了

我寧願俾錢俾d小店賺

香港邊度有正宗咖喱?
樓主有無包頭?
有無試過玩69?

死南亞狗屌你老母

98蚊！合你老尾牛肉麵！

出面唔係寫住蝻亞人與狗不得進入咩

我要佢陪我食

一碗咁嘅野賣90幾蚊，搵幾個明星仔包裝吓就成班傻鳩去食

介紹下重慶大廈好過啦

見到隻匙羹笑到我傻
淘寶買乜狗屎垃圾都會送嘅垃圾羹
仲要收98
傻仔先食

牛肉麵賣成百蚊 無撚野呀

$88不了

噚日食完,貴到喊

不過何超蓮真係係度, 好靚女。可惜我太毒唔敢同佢影相

垃撚圾人種
去試白磷彈啦
食乜撚野牛肉麵呀

成舊水食垃圾

88蚊 有一半係比你睇超蓮

你同我有9500億都未必得

大概160-163cm

重慶大廈或者元朗
冇
冇

都唔同 冇得比

呢個真心OK
不過都有可能附近太多垃圾

利申：岩岩都見有個人舉手指公

見佢咁忙 所以冇啊

南亞都有錢食？

死開啦南亞狗

你估香港冇有米南亞人啊
利伸 中產

咁撚有錢食牛肉麵
比錢你班同鄉去叫雞啦碌柒

有得睇何超蓮都抵食嘅

冇
冇

佢唔係四太個仔咩

當然 佢真係幾靚

邊間

俾你啲蝻睇中真係慘
夜少少冇咩事都唔好出街

南亚仔揾香港著數

介紹澳門商人野食

睇黎唔會去呢家牛肉麵

亞啊

有冇問超蓮請唔請南亞人
請唔請你同鄉

果然識睇，同一層次

真係何超蓮收銀，咁呢98蚊洗得抵

真係佢收銀

超蓮bb

如果超蓮佢肯响間舖度日日跳肚皮舞吸客...我日日去食都無所謂!

Don’t ff too much

死返鄉下啦垃圾

講真佢又真係幾正...

我鄕下喺香港

Agger

收皮啦

98叫物有所值，精蟲上脷呀？

銅鑼灣租金都去咗$40啦

樓主信回教？
可唔可以食豬肉？

信錫克教
可以

狗聞了也不吃圖 召喚

98
痴撚線

樓主好撚勁
開過咁多post都係比負皮洗版

Isis

已經成為我嘅特色

荃灣?

我唔係信回教

代表你唔係isis?

就黎過千負皮

快d多謝你d同鄉啦

98 你食埋我過份

btw 樓主eq都幾高 , 我係ust 見過一個包頭既gbus 仔 ，唔知係唔係你呢

我讀science 邊有咁叻仔讀gbus

一睇你碗野個湯底就知垃圾，一浸野浮面，見到都唔開胃

95蚊碗
拉麵已經on9 依碗牛肉麵

樓主同鄉成日強姦女人幾時擺個老母出黎俾人享用?

台灣直情可以加牛油添
Btw 呢個係紅燒唔係清燉

離哂地

物離鄕貴嘛

你就人離鄉賤

我真係成日畀人屌呢樣野

扮夠可憐未

當連登係乜？
負皮

有無認張超雄做契爺

係我嘅家

冇 好憎佢 引狼入室

死南亞狗做咩學人食麵?
去打劫強姦啦 屌你含家死返印度啦

話你唔係打手都冇人信啦 狗屎垃圾都話好味

自認係畜牲

95蚊食碗牛肉麵 仲未必飽

打手

呢家你對你既同鄉咩睇法啊

假難民
其他

分量一般啦 男就未必夠 女就ok

唔係打手

Thx

真係好食

98蚊 你話有得屌埋超蓮就抵食既

睇完個名 先畀一個負皮
再屌埋你老母
你條仆街 好地地一間餐廳
你入去整到臭晒
食環應該封佢幾日
等佢洗乾淨先畀佢開鋪

夠你口臭

又係你上黎俾人鬧
加油

過千負皮

Thx 巴打

啡皮狗

你夠有突啦
雜種食屎狗

死返南亞啦屌你老母，走嚟香港搶資源強姦女人

認同
點整都唔會好食

唔明佢有拉面/雲吞面/牛腩面唔攪，攪台灣牛肉面

隔籬飯香
加台式兩隻字
屎都話好食

口味不同姐

台灣牛肉麵 香港冇乜好食嘅 佢算好好

90蚊真係太貴....

冇超蓮圖都可以討論咁耐

南亞狗去昔日高登開post d腸會唔會幾日直逼dom生

專心食牛肉麵

食左 唔差嘅，但係唔值98

名人效應
個老闆娘執到寶

咁都唔差？

個人口味 不過個人認為唔未食就唔洗去試

我排左一個鐘去試
結果真係灰到震

今日我去已經唔洗排

當經過順便去食就ok

噤超蓮插隻手指入碗麵度攞比你 ，會唔會又抵食啲

其實開個度咁遠
好唔方便囉

98蚊食牛肉麵 笑撚左

佢負責收銀多

我覺得位置中規中矩

今次負評係因為介紹得太離地，咁貴點食呀

狗也不 。

Thx 巴打建議

冇咁差嘅

牛肉麵幾時變左高檔野...

有冇俾錢呀

98蚊 for 個名氣？

影撚到張相on99咁

鍚克教使唔使定期拜神?會唔會好憎印度教同回教,想打柒佢地?

何超蓮係咪食白粉果個？

偽文青style

唔係

每個禮拜去灣仔錫克寺聚一聚 其實冇話憎 只係覺得佢地有啲人諗野有啲偏激

咁都唔係打手 你講出黎知唔知醜呀

咁我真係唔係打手啊嘛

幾時食大茶飯 扑9啲人搶錢？

食個飯 聽下經咁

行兩條街去番謝斐道潮興叫個崩沙腩都冇咁嬲

98蚊咁撚貴都叫價錢合理呀

可以試下嘅

好，比你試下

南亞狗平時食開垃圾 有舊好食少少嘅屎 $1000一碗都覺得抵

除sikh 條頭巾係咪仲嚴重過斬佢全家

係

牛肉好硬x2，個湯過份油，唔覺好食 x2

超蓮有冇上連登？

好似開張果日食過 比超蓮吸左入去
但老老笨柒 呢碗野最多值40蚊
仲要係麻麻地好食果隻
叫左麻辣湯底唔撚辣
D 料又普通

一個月仲係舖先算

你對唔對得住你嘅種族呀
垃圾

上次講何超蓮有條友貼何超盈白粉圖出嚟
仲要勁多正皮

何家既財力,買晒成幢大廈都得啦,使鬼驚執呀

超蓮個名加五十

超蓮收銀再加40

哇，食完牛肉麵冇抹嘴？

超蓮鮑魚麵我就食

我係指一個月後仲有呢個heart去收銀睇舖呀

紅燒牛肉麵我覺得ok

如果有 唔知佢見到呢個post 會點

笑到仆街，唔止一個睇錯，打少啲飛機啦連登仔

吓

覺得抵食個d究竟有無係台灣食過牛肉麵

係香港食梗係用番香港嘅牛肉麵價錢去比

去citysuper 買牛排

見到超蓮先值$98

就算香港賣60$碗 都只可以話”香港黎講算抵”
而唔係真係抵

依個post做乜

Anger

食評

我指d人

咁多負評

就黎到2000

成百蚊食碗台灣麵咁on9

唔係打手無人信，仲要咁低質手法，cwb食台式大把平過佢

出名既台灣牛肉麵係台灣都要差唔多價錢

過多一兩個禮拜無得見佢啦，要見趁早，有錢女三分鐘熱度

點先屌到超蓮

呢間堅正宗台式

好多racists

南亞仔今次你仆街啦 果d唔係清真肉

食飽好去比人試藥啦
南亞人唯一用處

我都唔係信回教

香港最多就係道德撚
個叉仔暗啞底笑柒緊你

垃圾叉仔肯拎老母出黎俾人share咩

你地成日笑南亞人試白磷彈 我只不過以其人之道 還治其人之身

明知連登仔口裏說不實係狗衝

高呀！

即係你平時有帶刀出街? 不安

冇開鋒㗎

東英有無請人？

Ag咩ger阿nigga

南亞同黑人不分

南亞虎俾洪興陳浩南殺左啦嘛

唔明 認真

古惑仔啲劇情

算啦 班人連回教同錫克教都唔撚識分

係喎，南亞巴打有無去灣仔食免費咖哩？

梗係有 咁好食

已放棄 啲人我解釋過無數次都唔識分

冇湯底，個湯衰L過車仔麵，食南記好過

個湯底用牛骨熬出黎

平心而論, 台北食牛肉麵都可以唔平

林東芳 都賣緊大約300台幣一碗半筋半肉麵 圍返港紙都要80蚊
有間痴線到賣10000台蚊一碗添

所以係香港賣98唔係真係貴價 (如果夠足料)
只係大家接受唔到成舊水一碗野姐

牛爸爸牛肉麵
我去台灣嘅時候成日去食 個老闆走埋黎同我講$3000同一萬冇分別除左大碗啲同擺盤靚啲之外

唔知會唔會去到過萬負皮呢

咁快加價

你父母就黎有萬人排隊

打手

Show Blocked User - UST南亞仔

樓主老豆應該係比樓主老母強姦

呢句真

咁耐都冇圖...

又唔係話好好食，不過都算係咁。但係可以再好食啲，份量略少，價錢略貴。但一蘭都成過百食個拉麵，呢度唔駛過百仲有超蓮收銀，可以一試支持下。超蓮真人淡妝平民look都幾仙...

合照得唔得？

如果得咪個個食完都同佢影？

可以合照 但都唔係個個都問

你d錢咪又係搶返黎

我自己零用錢

死南亞仔返印度食咖哩啦

呢兩句真係好撚好笑, 本來冇咩關係

諗諗下, 係喎, 南仔啲零用錢都係佢地老豆老母辛辛苦苦咁搶返嚟

定係你老豆老母教你要搶人地錢做自己零用

成舊水碗野叫合理

銅鑼灣好貴租㗎

有無諗住伏人
正所謂不要暗戀要去強姦

阿差都得？？

梗係得

笑到仆街

岩呀
所以我平時食飯都有幫間餐廳俾半份鋪租